我正識宣布今次既革命叫«黑紫荊革命»

今次個活動已經唔係年輕人主導既學運
而係全香港不分階級及年齡既革命
香港人已經背水一戰
今次將係香港歷年最大規模既抗爭
無論如何都唔可以再輸
無論場抗爭要幾耐
我地都唔會再放棄
直至光復河山
我要歷史永遠都記住今次依場革命